一生只係想搵個陪自己睇marvel/dc既人

之前同ex睇wonder woman 好正
如果兩個都岩睇
個氣氛會好開心 完左會討論返個劇情
都試過同啲唔識欣賞既人一齊睇
個感覺係悶勁多
好無癮
寧願自己一個睇都無咁辛苦

我都想

英雄片都有劇情?
就算再多枝節 劇情都離唔開 英雄同敵人對抗 最後英雄贏架啦
每套片唔同既最多咪conflict既形式同角色
如果要睇一世都幾無聊

有幾撚高深要「識」欣賞啊